頂住啊poly手足，好快天光啦！！

唔好放棄！求下大家
佐敦手足迫到有狗開實彈
poly攻勢明顯停左
大家抖一抖 繼續守啊啊
就天光啦
Poly見！

1118 跨界別大三罷
集中post

黎明來到

依家唯一做到既野係幫大家打氣
希望有現場手足睇到
一個鐘後見

推
頂多一陣 全港會支援

推

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要，講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly